Fáan sung jung "yèh-lóuh ping-yām" tóu-leuhn

Tái dāk mìhng ge bā sī dá yāt-chàih yahp lài kīnɡ

Gwōng-fuhk Hēung-góng
Sìh-doih gaak-mihng

Ńg daaih sou-kàuh
Kyut yāt bāt hó

Gwóng-dūng wá maahn-seui
Hēung-góng ɡā-yáu

Néih-deih gok-dāk ɡām-yaht yáuh géi-dō yàhn heui yàuh-haàhng a?

I can read

Sāi-leih

Bā-dá hái bīn-douh hohk?

Ngor sik tai but ng sik da 😂

Fuh-pìhng jauh-haih fáan-deui Gwóng-dūng wá

Néih dá bīn jek ping-yām?
Yù-gwó m̀ sīk dá, dím-gáai wui sīk tái?
Hohk gwó?

Fuh-pìhng jī-chìhn m̀ ɡōi gáau chīnɡ-chó sīn lā

[séuhng] [móhng] [gám] [chā] [juhng][yiu][fāan][yihk]

Hēung-góng ɡā-yáu

Yuhng dāk dō maih m̀ sái faān-yihk lō

Sik tai ng sik da
Lau chu ho pro

全然分からない

[chī] [nán] [sin]

Jiu duk ji ma
Dan ng ji zun jing dim ping

Ng sik da d tones😂 nei yi goh hai yale romanization? ngor jing hai sik da chinglish created in hk😂

Ngóh géi nìhn chìhn gaau gwo gwái-lóu gwóng-dūng wá
Gó-jahn sìh jih hohk

Néih gám góng jīk-haih néih mìhng

M̀ jī dím ping, néih yauh jī ngóh góng mē

Yuht-ping tùng Gaau-yún ping-yām
Ngóh gohk-dāk gwái-lóu hóu nàhn hohk
Yèh-lóuh yih hohk hóu dō

hor ng hor yi jau gum da farn for sing man...yuet ping dai 1 chi tai gum dor

zui lan Zang je Lou ping jam

Ngóh gaau gwái-lóu hohk
Kéuih-deih gohk-dāk yèh-lóuh jeui yih mìhng
Dím gáai, Hēung góng yàhn fáan-yìh m̀ mìhng?